點解太興會跌到咁既樣

turnover, profit margin 分店數目都同大快活差唔多,但市值低一倍，係唔係大快活overprice

毛記呢

邊個仲去食藍店呀

競爭大掛

作為股東要去分店做個對比先

藍店抵撚死 同TVB一齊跌落地獄啦

杜汶澤同iron man既分別

毛記定位應該同邊個比較

垃圾股

垃圾唔係問題，但點解大家樂大快活唔係垃圾

震雄集團

食過大興嘅嘢就知狗也不屌

又貴又難食

你睇吓敏華人多到仆街
我諗佢都係玩才技姐
又或者太興餐廳啲生意拉低晒

我個區太興既客唔會少得過大快活大家樂

tier1 m記
tier 2 大樂
tier 3 大興

因為唔抵同唔好食

LM

敏華堅好食
但係知道佢係藍店就無再食過了

傻仔先去食貴1/3 既泰興

認同，連鎖茶記算好ok

十幾廿年嚟食過兩三次
隔幾年當試吓俾吓機會佢咁
次次都覺得自己儍仔被搵笨

藍店盡量唔幫襯啦

佢邊有競爭力
又貴又難食

垃撚圾
得pork 放得入口

經濟差貴貨食肆預左
同一個叉雞飯比多一倍錢 又唔係食左識飛

藍店估值有discount

你咪去食一餐囉
又貴又垃圾 茶記裝修 酒店價錢

因為佢大平買。all in

屌
食個叉雞飯都成60蚊

大快活定位低d
好多平價西餐 都比大快活隊死
大快活d燒汁 係好出色

太興 高級野 價錢方面
街邊燒味鋪 佢地都隊唔死啦
靠一杯冰震奶茶 其他垃圾

九龍灣同荃灣既敏華都排長龍，港豬真係唔爭取

大家樂 大快活 太興等 基本上係渡過緊艱難時期 又租金又人工 客又少

其實佢幾時變咗藍店 上年唔係都有巴打拎出黎討論過咩，佢衰咩

其實太興集團唔止得太興
仲有錦麗牛河同茶木
依堆全部都係價錢上出色
但食物就係垃圾
性價比極低嘅垃圾
一個餐賺3分2

佢老闆 廿蚊張

不了 大把野好食過佢啦

其實上市前睇佢招股書你都知佢旗下啲支線毛利仲好搵
茶木, 敏華, 錦麗
太興自己定位又偏高檔, 價又貴, 份量又少
你食過就明

但佢地係大陸好似都有業務?

上年好似有討論過，廿蚊張無份？

不如同老麥嘅市值比較下

個日見到太興要排隊

Tvb都叫風光過 $50-60
6811 直頭冇 由$3 跌到依家$1 都冇

希望佢繼續做好佢唔好成為第二個翠華翻版

太興點同 大家樂大快活 比呀大佬

大家樂大快活 早午晚下午茶都多選擇，keep 住有客人，翻桌率高，又極多外賣客。

太興？午市係人多既，晚市係可以賣得貴 但翻桌率低，而家更加唔洗諗....

利申 好耐無幫襯太興，睇店面斷估。

邊個話佢係藍店

大家樂係尖咀同中環區好受歡迎
垃圾茶記60-70蚊個餐 佢可以賣4x-5x
最緊要出餐快 質素正常（只限呢兩區）

太興難食貴
大家樂難食平
邊隻係垃圾股？

太興其實算平
唔講黃藍 質素太興係好啲 啲肉真過大快活
不過感覺上太興無乜前景 越做越縮

個奶茶 飲兩啖就無

太興狗乜不屌啦
仲要藍

敏華係太興集團

So?
邊個話太興係藍
你起下佢個仔個底先啦

太興唔係藍都up得出

想搵太子爺來洗底救亡？
佢成個家族呢？
你唔好話佢董事長養果隻狗係黃

不嬲都係佢太子爺揸旗喎
唔係佢個仔太興可以發大黎做？
On9

藍過亞凡達

咁人哋係好食呀嘛

你去食下咪知點解

藍到核爆嘅Managing director兼chairman 仲未死喎
你同人講太興唔藍？

有邊間敏華唔係排長龍
個品牌根本仲值錢過太興

唔係黃就係藍

太興旗下幾個品牌係做得唔錯，叫做有特色，定位都幾好
反而太興自己牌頭就做得好差，咁多年都食到厭晒，D燒味退步到放入口勉強既地步
大把人排隊食大壹冰室，咪又係6x蚊一個燒味飯，香港人唔係食唔起
枱又唔抹下，裝修又舊，凳又唔好坐，咁多年完全冇變過，行過見到都覺得老土唔想入

深藍店

屌, 茶木個D 真係垃撚圾
價錢又貴
上到枱得個少少

藍店更加唔好幫襯

d人話大快活都係藍，上得市既除左毛記(hktv?)仲有邊間係黃?

正常下午茶一開始都要排

大快活有幫杜汶澤既
點會藍

無用杜汶澤好耐，話佢藍係之前有個post d員工講

持開放態度試過佢最貴既燒味飯，係差嗰方面有驚喜，真係可以樣樣都咁差

至少杜汶澤撐
我都會繼續幫襯

茶木原來都係？

2017

真係好撚誇張
好食嘅嘢自然有人欣賞
因為佢係一間黃店或者藍店而唔食根本就反常理

呢個係我自己意見唔啱聽當我冇講過